{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006651",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "폴바셋 제주 아라 DT점"
    },
    "text": "こんにちは。ポールバセット済州アラDT店は毎日07:30から22:00まで営業しています。 メニューとしては、ルンゴが4,700ウォン、デカフェブラジルドリップコーヒーが5,300ウォン、シングルオリジンドリップコーヒーが4,000ウォン、ルンゴGが5,200ウォン、シングルオリジンGドリップコーヒーが4,500ウォン、リストレットが4,000ウォン、コールドブリューＧが4,700ウォン、コールドブリューGが5,200ウォン、コールドブリューラテが5,300ウォン、コールドブリューラテＧが5,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポールバセット済州アラDT店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ポールバセット済州アラDT店は毎日07:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ポールバセット済州アラDT店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ポールバセット済州アラDT店のメニューにはルンゴ、デカフェブラジルドリップコーヒー、シングルオリジンドリップコーヒー、ルンゴG、シングルオリジンGドリップコーヒー、リストレット、コールドブリューＧ、コールドブリューG、コールドブリューラテ、コールドブリューラテＧがあります。"
        },
        {
            "question": "ルンゴの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルンゴの値段は4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェブラジルドリップコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "デカフェブラジルドリップコーヒーの値段は5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シングルオリジンドリップコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "シングルオリジンドリップコーヒーの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルンゴGの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルンゴGの値段は5,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シングルオリジンGドリップコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "シングルオリジンGドリップコーヒーの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リストレットの値段はいくらですか？",
            "answer": "リストレットの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューＧの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューＧの値段は4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューGの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューGの値段は5,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューラテの値段は5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューラテＧの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューラテＧの値段は5,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 515
    }
}